\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=0.4 in,top=0.4in,right=0.4 in,bottom=0.4in]{geometry} % Document margins
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2667\textwidth}\rlap{#1}} 
\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\name{Кочур Виктор} % Your name
% You can merge both of these into a single line, if you do not have a website.
\address{+7 977 427 97 92 \\ Гражданство: Узбекистан \\ Москва, Россия} 
\address{\href{mailto:vitekkochur@gmail.com}{vitekkochur@gmail.com} \\ \href{https://www.linkedin.com/in/viktor-kochur-a93132180/}{LinkedIn} \\ \href{https://github.com/Bfalse123}{GitHub}}  %

\begin{document}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{Образование}
 
{\bf НИТУ МИСиС}, Москва, Россия \hfill {Сен. 2019 - Июнь 2023}\\
Информатика и вычислительная техника\\

{\bf Школа DevOps, ВШЭ} Москва, Россия \hfill {Авг. 2022}\\
Контейнеризация и CI/CD технологии
%Minor in Linguistics \smallskip \\
%Member of Eta Kappa Nu \\
%Member of Upsilon Pi Epsilon \\
 
 
\end{rSection}
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
% TECHINICAL STRENGTHS	
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{Навыки}
\begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }
Профессиональные & C/C++, Python, C\#, SQL  \\
& Алгоритмы/структуры данных, Docker, Git, GitLab CI, TCP/IP \\
& Linux, PostgreSQL, protobuf, Ручное тестирование, cmake \\ \\
Soft Skills & Тайм-менеджмент, Работа в команде, Обучаемость, Стрессоустойчивость\\

Языки & Русский: Родной, Английский: Advanced, Французский: Elementary\\
\end{tabular}\\
\end{rSection}
 
 
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
% Projects
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{Проекты}
\vspace{-1.25em}
\item \textbf{Онлайн фото галерея} {(PHP, HTML, MySQL)} \hfill
\begin{itemize}
    \itemsep -3pt {} 
     \item Имеет систему аутентификации, хранит данные в базе данных.
     \item Имеет простой html-интерфейс.
 \end{itemize}
 
\item \textbf{Json Parser} {(C++, STL, json)} \hfill
\href{https://github.com/Bfalse123/jsonparser}{GitHub}
 
\item \textbf{Транспортный справочник} {(C++, STL, protobuf, SVG)} \hfill \href{https://github.com/Bfalse123/TransportDirectory}{GitHub}
\begin{itemize}
    \itemsep -3pt {} 
     \item Находит быстрый путь от одной станции к другой.
     \item Рисует карту с автобусными маршрутами, используя SVG.
 \end{itemize}

 \item \textbf{Интерпретатор облегчённой версии Python} {(C++, STL, Python, cmake)} \hfill \href{https://github.com/Bfalse123/LitePythonInterpreter/}{GitHub}
 \begin{itemize}
     \itemsep -3pt {} 
      \item Анализирует код на python.
      \item Компилирует его.
  \end{itemize}
 
 \item \textbf{Игра Маджонг} {(Unity, C\#, MS SQL)} \hfill
\begin{itemize}
    \itemsep -3pt {} 
     \item Реализовал главное меню, игровое поле и список лидеров.
     \item Проводил ручное тестирование игры.
 \end{itemize}
\end{rSection} 
 
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{ОПЫТ РАБОТЫ}
 
\textbf{C\#/Unity Developer, HerbariumGames} \hfill Фев. 2020 - Июль 2020 (6 месяцев)\\
Реализовывал мини-игры и работал с интерфейсом. Научился работать в команде и с Git, Gitflow.
 
\end{rSection} 
 
 
\begin{rSection}{Дополнительные курсы} 
\begin{itemize}
    \item Разработка на C++ (5 курсов) \hfill
    Yandex \& E-Learning Development Fund, Moscow Institute of Physics and Technology \hfill \href{https://drive.google.com/file/d/1d1d4hC7YXxu3HGqzQ9vJUY29GPHpFAra/view?usp=sharing}{Сертификат}
    \item Тренировка по алгоритмам и структурам данных \hfill Yandex
    \item "14 Days Study Plan to Crack Algo" \hfill Leetcode
    \item Базы данных: основы и теория \hfill VK Team
\end{itemize}
 
 
\end{rSection}
 
%------------------------
% Use this more detailed section if you have Relevant work experience
% keep your resume to 1 page, if you need to remove a project to display relevant experience
% that is okay
% ----------------------------
 
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
 
 
\end{document}
